揸車定搬出去自己住？

月入兩萬尾，由細到大既夢想都係揸車同搬出去住....但搬出去住就要同人夾份

我依加比五千家用，剩低自己每月洗5-6千，仲有各種雜費，每月大約儲到1萬至1萬5

揸車
搬出去住

屋企附近同公司附近有無車位先？無就唔洗考慮

揸2年 賣出去再搬出去住

屋企附近泊街就得，公司都可以泊，但我平時返公司坐車只需10分鐘

有得諗

咁睇下你aim乜囉
有啲人通常左計右計，話養車貴，日日搭的士仲好，不過通常呢班都係無車嘅人
如果你好似佢哋咁以錢行先，都係勸你唔好揸
我自己就覺得揸車係種樂趣，同埋有時係用錢買方便
你估真係落樓下就有的士，一call就即刻有人接order即到咩

2樣做晒

男人一生一定要有部車
有車去邊都得，深夜聽住歌揸/泊底睇夜景係有車先feel到。。。買得唔好預儲到好多錢
我自己收入同你一樣，兩萬幾個月，都有養車。。。我一星期揸三日倒
保險一年$2,200
牌費一年$5,890 (1800cc)
車場一個月$2,100
油費一個月$1,400 (通常少過）
出街食飯泊車睇你泊街泊車場定泊標位，我自己就泊街多，如果知食好耐就車場under $80...去旺區就唔會揸。
維修。。。睇壞乜，toyota車就出名冇乜嘢整，就算有都好平....

真呀屌

我預計如果我揸車返工，交通時間可縮短至五分鐘...

2樣做哂我可能要做pt賣埋patpat.....

你揸咁少既？

揸波算啦

返工唔會揸因為冇位泊
二來放工都好攰，冇精神揸

無女=揸車~>溝女

有女=搬~>炮房,享受性愛

揸車溝女然後同佢搬出黎住再賣左部車，有冇得諗？

冇女...

咁你點揸三日

搬出去住條數甘過揸車好多

最後一日工作天，返去訓陣之後就揸。
假期咪揸出去玩下
我份工係返5日嘅shift工，所以我放假時揸去邊都得又少d人有得泊

搬出嚟住個洗費都幾大，租、家具、水電、三餐，或者自己煮嘅話又要買又要洗用嘅時間多左
同埋我覺得同人夾就好無謂（至少帶女返嚟扑嘢都唔得）
同人夾倒不如住返屋企

不過養車真係非常貴，一個月揸得果幾次，你仲要返工返咁近……
畀我就兩個都唔揀，慳返啲錢投資好過 每個月幾千蚊買股都咪話唔和味

唔揸又唔搬，儲錢做首期入市做樓奴

所以要同人夾，唔同人夾真係要唔比家用先頂得住

我每個月儲得萬零，要儲幾耐？十年？

買車先。男人點都要有部車。
到你揸過一兩年。你就會嫌貴嫌煩放棄部車。

到時就唔洗諗其他專心搬出去

唔識股票
我如果買我就日日揸了，反正都係揸一陣唔怕放工太攰

我係屋企住同搬出去都冇女比我帶返去

同埋租屋唔包家具嫁咩

搬去村屋再揸車

好少包傢私，有都唔好用啦點知上手咩人

自己租間房仔感受下先。唔好一黎就租啲咁貴。

利申:過來人

唔識咪去學，no excuse，你考車牌都要交一大筆學費、考試費、租車費

第日來回揸得幾分鐘，真心覺得好唔爽，揸一陣就要泊車
同埋我係認為無咁嘅需要
如果你興趣大於一切嘅，咁我講咩都冇用

租屋通常都唔包家具，通常都只係包冷氣、熱水爐……當然你畀得起錢，或者個房東咁岩有，有啲都會包埋嘅
床、書櫃、工作枱、餐桌、衣櫃、煮食爐、雪櫃、洗衣機，呢啲最基本要買

同人夾其實好危險
十幾年FRD都算, 一早知佢份人係點
識左幾年嗰D先難搞, 住埋先知佢幾污wea
食完野堆晒D碟喺廚房成個禮拜唔洗, 垃圾唔掉, 廁所濕晒唔理, 日用品永遠識用唔識買, 食晒雪櫃D野永遠唔買, 自己買完既野收埋喺房
帶埋條女返黎住既就仲麻煩

自己執生

我寧願你儲多少少錢, 人工去到3萬頭(扣完MPF仲有3萬), 先出黎租個1萬頭(你自己住搵間舊樓唐樓二百零呎studio flat都得啦)
而家個市開始唔穩定, 遲下D租應該冇咁硬
D鳩流流既單棟同唐樓應該唔會叫到而家咁誇張

如果唔想做免費司機，搬!

包你都咪用啦

自己IKEA買過晒啦, 你冇乜要求既話好平唧
係衣櫃通常貴D, 不過你唔介意既可以買二手
最好既就同鬼佬買二手, 佢地好多時轉工離開香港, D家私放出黎勁新

之前5舊水買左個3千幾既IKEA衣櫃, 勁新淨剩係有少少唔太覺眼既凹痕
仲有張靚單人櫈2舊水買左, 新屋冇位我又3舊水賣返出去 (出面買應該起碼1500)
自己去搵好野啦

搵緊2萬中完全唔覺有能力搬出去 請指教

超平養車
我:燕梳22K 牌費7K 車場3.8K 油錢2.5K

搵30K淨俾5K家用,你都幾孝順

咩車insur 22k

渣車同搬出去訓車，滿足你兩個願望

搵得果2萬幾就咪諗揸車同搬出去住喇,包你後悔

屌你住係架車入面咪得囉

一見到我都想問

岩甩p 2018cla250

Btw搬左屋買左車位 出多架二手馬莎/r8

都話同人夾

我老豆搵三萬頭都係比5千我老母

訓車就不了...

我都知會有點吃力 但呢兩個都係我細個既夢想黎，同埋依加儲落啲錢都冇用既，儲十年都買唔起樓，一年又去得一次旅行，所以儲左幾年有啲心郁郁...

我都係搵兩萬尾，上年10月搬出去住，租左間暗盤居屋，4百幾尺的...

啱啱上個月買左架k car玩，新車

其實你肯犧牲某d 野，自然會夠錢

點做到？可唔可以講多啲

可否透露下間居屋邊區同大概幾錢？
係咪熟人介紹？

租樓9k
供車2.5k
泊車2.5k(時租，而家排緊月租，排到就1.5k)
油錢sunday driver, 唔駛1k
水電媒少到懶得計，水費有時直情唔駛錢
返工西鐵月票$500

我不嬲好少出去玩，只係好鐘意買玩具
咁買左車咪唔買玩具

而家仲儲到錢

新界西
9k

上網搵架

Toyota Wish

你牌齡年齡唔夠？
我老豆架新stepwgn 全保先16k

巴打幾歲做邊行？

牌齡唔夠冇NCB

牌齡唔夠就等下啦，咁貴真係好唔抵

巴打幾歳？

27

淨係呢到已經1萬5 比埋家用、自己洗費都幾難頂
儲到幾多？

不妨同你屋企人講下你嘅上樓上車計劃
如果你認為佢地唔係真係咁需要你份家用過日子

廿中就到廿尾 邊行就唔講了

佢地應該係唔太需要，如果搬出去住應該真係唔再比了

車場2100? 底喎

我唔駛比家用，老母話因為我已經搬左出去，無份用屋企野唔駛比

其實佢係怕我唔夠錢洗

係

揸車。周圍去真係給好開心

同你收入、家用差唔多，每月儲接近兩萬，希望過多兩年可以上車做樓奴

2萬尾收入點儲2萬 ？

巴打
如果同家人關係無特別差，繼續同佢地住啦。

我細細個已開始搬出去住，因同老母關係唔好，
但明白自己一個搬出去住有幾辛苦。
你賺左自由，得閒可以叫下朋友來座下，
錢會用多左好多，
家務自己做，時間用多好多

我唔知你想搵幾多呎
但而家租屋真係好貴，
套房都成6000幾
一房一廳市區已經去到8000到1萬咁上下(舊樓)
水電煤呢？
無人再煮飯，你三餐都會出去食
搭車呢？
如果業主無包洗衣機，
你拎衫薄樓下洗，當一星期先洗一次，又成60至80
兩萬尾，你搬出去
你計埋一般娛樂，係唔會有錢淨
仲要顧既野多左。

而揸車有種自由係度，除左比錢養佢之外，基本上你既生活係無變，多左樣野玩。

同屋企人繼續住，玩下車好過啦

如果同屋企人關係好差，先搬

一個人冇女完全唔去旅行咪得

揸過返唔到轉頭

我果區要4000

自己洗費控制喺2-3k以內
交通費$600，拍拖$1000，有時淘下寶/同朋友食下飯咁囉
係無乜娛樂，又唔去旅行，但寧願捱幾年窮，好過租樓等於幫人供樓